痴痴的我痴痴地看著這張相...

是

佢痴q左線啊.jpg

印仔癡撚線

早晨

痴痴師

其實印仔係咪唔食早餐

點解我未見過是靚早

慳錢師

本身仲想問觀塘有咩靚早餐食

空肚食午餐

痴痴地等客

很早

好靚

凍到short jor

早起師

想啜

泡菜師

朝早無胃口

得我可以啜

痴線蜘蛛
痴師

原來就係你

你都痴痴地線